個風行咁快把撚咩屌你

再咁落去 半日都忟水啦屌

一陣又有班連登仔屌你淡友鬧你全家架啦

睇錯 風行網